var config = [

    /****************************************** 		level 1 ----------- Leçon 1 		******************************************/
    {level:"1", theme: "Leçon 1", question: "Ce sport se joue avec un panier:", answers: ["rugby", "basket", "tennis", "boxe"], correct: 2},
    {level:"1", theme: "Leçon 1", question: "Ce sport se joue avec une balle et un filet :", answers: ["rugby", "basket", "tennis", "boxe"], correct: 3},
    {level:"1", theme: "Leçon 1", question: "Ce sport se joue a la main et au pied :", answers: ["rugby", "basket", "tennis", "boxe"], correct: 1},
    {level:"1", theme: "Leçon 1", question: "Ce sport extreme se pratique avec des gants :", answers: ["rugby", "basket", "tennis", "boxe"], correct: 4},
    {level:"1", theme: "Leçon 1", question: "Avant de nager, j’achete", answers: ["une corde", "un maillot de bain", "un cheval", "un volant"], correct: 2},
    {level:"1", theme: "Leçon 1", question: "Pour faire de l’escalade, il faut", answers: ["une corde", "un maillot de bain", "un cheval", "un volant"], correct: 1},
    {level:"1", theme: "Leçon 1", question: "Il faut … pour faite l’equitation", answers: ["une corde", "un maillot de bain", "un cheval", "un volant"], correct: 3},
    {level:"1", theme: "Leçon 1", question: "Il faut … pour faire de la danse.", answers: ["des pointes", "un maillot de bain", "un cheval", "un volant"], correct: 1},
    {level:"1", theme: "Leçon 1", question: "Alain joue au badminton, il a besion d’ …", answers: ["une corde", "un maillot de bain", "un cheval", "un volant"], correct: 4},
    {level:"1", theme: "Leçon 1", question: "Un gardien de..", answers: ["foot", "rugby"], correct: 1},
    {level:"1", theme: "Leçon 1", question: "Un entraineur de… ", answers: ["radonnee", "basket"], correct: 2},
    {level:"1", theme: "Leçon 1", question: "Une competition de…", answers: ["judo", "radonnee"], correct: 1},
    {level:"1", theme: "Leçon 1", question: "Un terrain de…", answers: ["natation", "tennis", "foot", "basket"], correct: 3},
    
    /****************************************** 		level 2 ----------- Leçon 1 		******************************************/
    {level:"2", theme: "Leçon 1", question: "A la patisserie, vous voulez une glace, vous dites:", answers: ["Un jus d'orange, s'il vous plaît !", "Quel parfum vous préférez ?", "Je voudrais une glace à la vanille.", "Je voudrais le plat du jour."], correct: 3},
    {level:"2", theme: "Leçon 1", question: "Vous demandez à votre ami son parfum préféré, vous dites :", answers: ["Quel plat préfères-tu ?", "Quel parfum de la glace veux-tu ?", "Combien coûte cette glace?", "Quelle boisson prends-tu ?"], correct: 2},
    {level:"2", theme: "Leçon 1", question: "Vous demandez à votre ami le nombre de ses repas par jour, vous dites :", answers: ["Combien de glaces veux-tu ?", "Quels aliments préfères-tu ?", "À quelle heure prends-tu le déjeuner ?", "Combien de repas prends-tu par jour ?"], correct: 4},
    {level:"2", theme: "Leçon 1", question: "Vous avez faim, vous dites :", answers: ["Je voudrais boire", "Ouvre la fenêtre !", "Je dois mettre un manteau", "Je dois acheter un sandwich."], correct: 4},
    {level:"2", theme: "Leçon 1", question: "Votre ami vous invite au diner mais vous refusez, vous dites :", answers: ["D'accord !", "Avec plaisir!", "Désolé, je viens de manger", "Très bonne idée!"], correct: 3},
    {level:"2", theme: "Leçon 1", question: "Limiter la consommation:", answers: ["sucre et produits sucres", "viandes, possions, et oeufs", "lait et produits laitiers", "legumes et fruits"], correct: 1},
    {level:"2", theme: "Leçon 1", question: "1 fois par jour:", answers: ["sucre et produits sucres", "viandes, possions, et oeufs", "lait et produits laitiers", "legumes et fruits"], correct: 2},
    {level:"2", theme: "Leçon 1", question: "A chaque repas:", answers: ["sucre et produits sucres", "viandes, possions, et oeufs", "lait et produits laitiers", "legumes et fruits"], correct: 3},
    {level:"2", theme: "Leçon 1", question: "Au moins 5 fois par jour:", answers: ["sucre et produits sucres", "viandes, possions, et oeufs", "pain et produits cerealiers", "legumes et fruits"], correct: 4},
    {level:"2", theme: "Leçon 1", question: "A chaque repas:", answers: ["sucre et produits sucres", "viandes, possions, et oeufs", "pain et produits cerealiers", "legumes et fruits"], correct: 3},
    
    /****************************************** 		level 3 ----------- Leçon 1 		******************************************/
    {level:"3", theme: "Leçon 1", question: "Qui monte la garde?", answers: ["le chat", "le chien", "le cheval", "la poule"], correct: 2},
    {level:"3", theme: "Leçon 1", question: "Qui donne du lait ?", answers: ["la chèvre", "la brebis", "la poule", "la dinde"], correct: 1},
    {level:"3", theme: "Leçon 1", question: "Qui donne des oeufs ?", answers: ["la vache", "la chèvre", "la brebis", "la poule"], correct: 4},
    {level:"3", theme: "Leçon 1", question: "Qui chante au lever du soleil ?", answers: ["le chat", "le cheval", "le coq", "le cochon"], correct: 3},
    {level:"3", theme: "Leçon 1", question: "Votre ami vous demande c'est quoi l'écurie, qu'est-ce que vous dites?", answers: ["L'habitat de la vache.", "L'habitat du chien.", "L'habitat du lapin.", "L'habitat du cheval."], correct: 4},
    {level:"3", theme: "Leçon 1", question: "Vous demandez à votre ami la femelle du cheval, qu'est-ce qu'il dit ?", answers: ["C'est la cane.", "C'est la jument.", "C'est la vache.", "C'est la lapine."], correct: 2},
    {level:"3", theme: "Leçon 1", question: "Votre ami vous demande où vivent les moutons, qu'est-ce que vous dites ?", answers: ["Dans le poulailler.", "Dans la basse-cour.", "Dans la bergerie.", "Dans l'écurie."], correct: 3},
    {level:"3", theme: "Leçon 1", question: "Vous demandez à votre ami le petit de la brebis, qu'est-ce qu'il dit?", answers: ["L'agneau.", "Le chevreau.", "Le lapereau.", "le poulain."], correct: 1},
    {level:"3", theme: "Leçon 1", question: "Un ami vous demande le nom du mâle de la vache, qu'est-ce que vous dites ?", answers: ["Le taureau.", "Le lapin.", "Le cheval.", "Le bouc."], correct: 1},
    /****************************************** 		level 4 ----------- Leçon 1 		******************************************/
    {level:"4", theme: "Leçon 1", question: "Je vais au supermarché...... pied.", answers: ["au", "à", "par", "en"], correct: 2},
    {level:"4", theme: "Leçon 1", question: "En ville, Mona utilise……..voiture.", answers: ["en", "à", "le", "la"], correct: 4},
    {level:"4", theme: "Leçon 1", question: "Je me déplace en ville............. ma bicyclette.", answers: ["en", "à", "par", "du"], correct: 3},
    {level:"4", theme: "Leçon 1", question: "Votre ami vous demande quel transport roule sur des rails, vous dites :", answers: ["C'est le bus.", "C'est la voiture.", "C'est le train.", " C'est le bateau."], correct: 3},
    {level:"4", theme: "Leçon 1", question: "Vous demandez à votre ami pourquoi il va à l'aéroport, il dit :", answers: ["Pour prendre l'avion.", "Pour voyager en train.", "Pour acheter un ticket de métro.", "Pour aller à l'école."], correct: 1},
    {level:"4", theme: "Leçon 1", question: "Vous vous déplacez à pied, vous dites :", answers: ["Je préfère la moto.", "Je préfère le bus.", "Je me déplace à vélo.", "J'aime marcher."], correct: 4},
    {level:"4", theme: "Leçon 1", question: "Vous vous informez sur le prix d'un billet de train, vous dites :", answers: ["C'est combien ?", "À quelle heure le train part ?", "Comment est le train ?", "Combien de billets tu veux ?"], correct: 1},
    {level:"4", theme: "Leçon 1", question: "Vous n'aimez pas voyager en bateau, vous dites :", answers: ["C'est sympa !", "J'ai peur de l'eau.", "Je n'aime pas l'avion", "Je voyage en bateau."], correct: 2},
    {level:"4", theme: "Leçon 1", question: "Vous donnez un conseil à un cycliste, vous dites :", answers: ["Ne mets pas le casque !", "Marche sur le trottoir !", "Mets la ceinture de sécurité !", "Marche sur la piste cyclable !"], correct: 4},
    {level:"4", theme: "Leçon 1", question: "Vous demandez à votre ami où il va descendre, il dit :", answers: ["Par le train de Lyon.", "Avec mes amis.", "À la gare prochaine.", "De l'avion de Paris."], correct: 3},
    {level:"4", theme: "Leçon 1", question: "Vous demandez à votre ami son moyen de transport préféré, il dit :", answers: ["Je n'aime pas le train.", "Je préfère le métro.", " J'aime aller à l'étranger.", "Je préfère le basket."], correct: 2},
    
    /****************************************** 		level 1 ----------- Leçon 2 		******************************************/
    {level:"1", theme: "Leçon 2", question: "Vous conseillez votre ami avant le match, vous dites:", answers: ["Ne t’entraine pas bien!", "Entraine-toi bien!", "Fais des fautes!", "Sois individuel!"], correct: 2},
    {level:"1", theme: "Leçon 2", question: "Vous demandez a votre ami ses gouts sportifs, il dit:", answers: ["Je joue de la guitare", "Je vais a la campagne en vacances", "Je prefere les maths", "Je fais du kitesurf"], correct: 4},
    {level:"1", theme: "Leçon 2", question: "Vous demandez a votre ami “A qui est la raquette?”, il dit:", answers: ["Il faut une raquette pour jouer le tennis", "C’est une raquette beau", "C’est ma raquette", "C’est ta raquette?"], correct: 3},
    {level:"1", theme: "Leçon 2", question: "Vous donnez un conseil a votre frere pour garder une bonne sante, vous dites:", answers: ["Mange beaucoup de gateaux!", "Couche-toi tard !", "Fais du sport !", "Ne mange pas des fruits!"], correct: 3},
    {level:"1", theme: "Leçon 2", question: "Vous demandez au joueur combien de temps il s’entraine, il dit:", answers: ["Je passe deux heures a l’entrainement", "Je m’entraine au gymnase", "Je fais de l’athletisme", "L’entrainement commence a 8 heures"], correct: 2},
    {level:"1", theme: "Leçon 2", question: "Vous parlez de votre sport individuel préféré, vous dites :", answers: ["Je préfère le football", "Je joue au basket", "Je fais de la natation", "Je pratique le handball"], correct: 3},
    {level:"1", theme: "Leçon 2", question: "L'arbitre donne un carton rouge à un joueur, vous donnez une explication:", answers: ["Le joueur joue collectivement", "Le joueur joue bien", "Le joueur marque un but", "Le joueur est violent"], correct: 4},
    {level:"1", theme: "Leçon 2", question: "Vous décrivez un match de foot, vous dites :", answers: ["C'est un bon match", "Je regarde le match chez moi", "Le match commence à 21 heures", "J'encourage Al-Ahli"], correct: 1},
    {level:"1", theme: "Leçon 2", question: "Dans la classe, le professeur adresse un ordre à l'élève, il dit :", answers: ["Montre ton cahier à tes camarades!", "Range ta chambre!", "Passe le ballon!", "Fais la vaisselle"], correct: 1},
    {level:"1", theme: "Leçon 2", question: "La mère vous conseille avant l'examen, elle dit :", answers: ["Couche-toi tard!", "Regarde la télé!", "Révise tes leçons!", "Entraîne-toi avant le match!"], correct: 3},
    {level:"1", theme: "Leçon 2", question: "Votre ami s'informe sur la tenue idéale du karaté, vous dites :", answers: ["Un maillot de bain", "Un kimono", "Un maillot et un tee-shirt", "Un costume en coton"], correct: 2},

    /****************************************** 		level 2 ----------- Leçon 2 		******************************************/
    {level:"2", theme: "Leçon 2", question: "Au supermarché, vous voulez acheter du beurre, vous dites :", answers: ["Où es le rayon des desserts ?", "Je cherche le rayon des produits de la mer.", "Je voudrais aller au rayon des produits laitiers.", "Je dois aller au rayon des"], correct: 3},
    {level:"2", theme: "Leçon 2", question: "Votre ami vous demande la position du supermarché, vous dites :", answers: ["Où se trouve le supermarché?", "C'est à 200 mètres du club", "C'est un grand supermarché", "Il se compose de 6 rayons"], correct: 2},
    {level:"2", theme: "Leçon 2", question: "Vous vous informez sur le nombre de rayons au supermarché, vous dites :", answers: ["Combien de kilos voulez-vous ?", "À quel rayon allez-vous ?", "Combien de rayons il y a au supermarché ?", "Comment est le supermarché ?"], correct: 3},
    {level:"2", theme: "Leçon 2", question: "Vous demandez à votre ami pourquoi il va au supermarché, il dit:", answers: ["Pour faire les courses", "Pour voir un médecin", "Pour acheter un médicament", "Pour faire du sport"], correct: 1},
    {level:"2", theme: "Leçon 2", question: "Votre ami vous demande pourquoi vous allez chez le pâtissiere, vous dites :", answers: ["Pour acheter des fruits", "Pour prendre un repas", "Pour acheter de la viande", "Pour acheter des desserts"], correct: 4},
    {level:"2", theme: "Leçon 2", question: "Vous demandez à votre ami ce qu'il y a au rayon des pains, il dit:", answers: ["Des baguettes", "Des poissons", "Des légumes", "Des boissons"], correct: 1},
    {level:"2", theme: "Leçon 2", question: "Votre ami vous demande où vous achetez de la glace au chocolat, vous dites:", answers: ["À la boulangerie", "Chez le fruitier", "Chez le pâtissier", "À la bibliothèque"], correct: 3},
    {level:"2", theme: "Leçon 2", question: "Vous demandez à votre ami le nombre de repas par jour, il dit:", answers: ["Je prends mes repas à la maison", "Combien de repas prends-tu par jour?", "J'aime manger des légumes", "Je mange trois fois par jour"], correct: 4},
    {level:"2", theme: "Leçon 2", question: "Vous demandez à votre ami 'Le goûter, c'est quoi ?', il dit:", answers: ["C'est un genre de sport", "C'est un repas léger", "C'est un repas lourd", "C'est une tâche ménagère"], correct: 2},
    {level:"2", theme: "Leçon 2", question: "Vous demandez à votre ami ce qu'il fait au rayon des céréales, il dit :", answers: ["J'achète des pales et du riz", "J'achète de la viande", "J'achète des poissons", "J'achète du fromage"], correct: 1},
    {level:"2", theme: "Leçon 2", question: "Vous demandez à votre ami la recette d'un plat, vous dites :", answers: ["Quel est ton plat préféré?", "Quels sont les ingrédients de ce plat?", "Quel parfum préférez-vous?", "Qui prépare ce plat?"], correct: 2},
    
    /****************************************** 		level 3 ----------- Leçon 2 		******************************************/
    {level:"3", theme: "Leçon 2", question: "La Ville ou La Campagne: c'est très animé", answers: ["La ville", "La campagne"], correct: 1},
    {level:"3", theme: "Leçon 2", question: "La Ville ou La Campagne: c'est isolé", answers: ["La ville", "La campagne"], correct: 2},
    {level:"3", theme: "Leçon 2", question: "La Ville ou La Campagne: on ne peut pas se déplacer facilement", answers: ["La ville", "La campagne"], correct: 2},
    {level:"3", theme: "Leçon 2", question: "La Ville ou La Campagne: on ne peut pas sortir seul(e)", answers: ["La ville", "La campagne"], correct: 1},
    {level:"3", theme: "Leçon 2", question: "La Ville ou La Campagne: il n'y a pas de magasins", answers: ["La ville", "La campagne"], correct: 2},
    {level:"3", theme: "Leçon 2", question: "La Ville ou La Campagne: je ne me sens jamais en sécurité", answers: ["La ville", "La campagne"], correct: 1},
    {level:"3", theme: "Leçon 2", question: "La Ville ou La Campagne: il n'y a rien ici pour les jeunes", answers: ["La ville", "La campagne"], correct: 2},
    {level:"3", theme: "Leçon 2", question: "La Ville ou La Campagne: il y a beaucoup de choses à faire", answers: ["La ville", "La campagne"], correct: 1},
    {level:"3", theme: "Leçon 2", question: "La Ville ou La Campagne: les transports en commun sont plus fréquents", answers: ["La ville", "La campagne"], correct: 1},
    {level:"3", theme: "Leçon 2", question: "La Ville ou La Campagne: c'est plus propre", answers: ["La ville", "La campagne"], correct: 2},
    {level:"3", theme: "Leçon 2", question: "La Ville ou La Campagne: c'est plus sale", answers: ["La ville", "La campagne"], correct: 1},
    {level:"3", theme: "Leçon 2", question: "La Ville ou La Campagne: il y a moins de bruit", answers: ["La ville", "La campagne"], correct: 2},
    {level:"3", theme: "Leçon 2", question: "La Ville ou La Campagne: il y a trop de pollution de l'air", answers: ["La ville", "La campagne"], correct: 1},
    {level:"3", theme: "Leçon 2", question: "La Ville ou La Campagne: il y a trop de voitures", answers: ["La ville", "La campagne"], correct: 1},
    {level:"3", theme: "Leçon 2", question: "La Ville ou La Campagne: L'air est plus frais", answers: ["La ville", "La campagne"], correct: 2},
    
    /****************************************** 		level 4 ----------- Leçon 2 		******************************************/
    {level:"4", theme: "Leçon 2", question: "Vous demandez à votre ami où il achète les desserts, il dit :", answers: ["À la boulangerie.", "À la librairie.", "À la patinoire.", "À la pâtisserie."], correct: 4},
    {level:"4", theme: "Leçon 2", question: "Votre ami vous demande qui vend des viandes, vous dites :", answers: ["Le poissonnier.", "Le boucher.", "Le marchand.", "Le boulanger."], correct: 2},
    {level:"4", theme: "Leçon 2", question: "Vous demandez à votre ami où il va pour faire les courses, il dit :", answers: ["Au restaurant.", "À l'hôpital.", "Au supermarché.", "Au théâtre."], correct: 3},
    {level:"4", theme: "Leçon 2", question: "Vous demandez à votre ami pourquoi il va à la pharmacie, il dit :", answers: ["Pour acheter des viandes.", "Pour lire un roman.", "Pour faire du sport.", "Pour chercher un médicament."], correct: 4},
    {level:"4", theme: "Leçon 2", question: "On achète le pain et les baguettes à", answers: ["la bijouterie", "la boulangerie", "la poste", "le bar"], correct: 2},
    {level:"4", theme: "Leçon 2", question: "On achète la viande à...", answers: ["La boucherie", "le magasin de bouche", "le magasin de sport", "le magasin de jouet"], correct: 1},
    {level:"4", theme: "Leçon 2", question: "Je vais souvent...parce que j'aime faire du shopping", answers: ["au marché", "à la pharmacie", "au centre commercial", "à la bibliotheque"], correct: 3},
    {level:"4", theme: "Leçon 2", question: "Pour envoyer une lettre ou un courrier, je vais", answers: ["à la poste", "à la pharmacie", "au supermarché", "au café"], correct: 1},
    {level:"4", theme: "Leçon 2", question: "On achète les colliers et bijoux à...", answers: ["le bar", "le restaurant", "la pharmacie", "la bijouterie"], correct: 4},
    {level:"4", theme: "Leçon 2", question: "On mange le diner dans", answers: ["Un restaurant", "la bijouterie", "le supermarché", "le marché"], correct: 1},
    {level:"4", theme: "Leçon 2", question: "On voit un verre dans", answers: ["la boucherie", "le thé", "le café", "la pharmacie"], correct: 3},
    /****************************************** 		level 1 ----------- Leçon 3 		******************************************/
    {level:"1", theme: "Leçon 3", question: "Vous donnez une opinion positive sur le deltaplane, vous dites :", answers: ["Ca me donne de l'adrénaline", "Je suis contre ce sport", "Bof..ce sport est violent", "Je déteste ce sport"], correct: 1},
    {level:"1", theme: "Leçon 3", question: "Vous demandez l'autorisation à votre père pour sortir, vous dites :", answers: ["Ne sors pas, il fait mauvais", "C'est impossible!", "D'accord! Ne tarde pas!", "Je voudrais sortir, s'il vous plaît"], correct: 4},
    {level:"1", theme: "Leçon 3", question: "Vous parlez des caractéristiques du karaté, vous dites :", answers: ["C'est un sport calme", "Ce sport se joue à 11 joueurs", "C'est un sport violent", "On le pratique à la mer"], correct: 3},
    {level:"1", theme: "Leçon 3", question: "Vous proposez à votre ami de pratiquer un sport extrême, vous dites :", answers: ["On va à la piscine?", "On joue au tennis, ça te dit?", "Ça te dit de faire du rafting?", "Tu as envie de jouer au foot?"], correct: 3},
    {level:"1", theme: "Leçon 3", question: "Vous refusez de partiquer un sport extrême, vous dites :", answers: ["Non, ça ne me dit rien", "Ouais..Très bonne idée!", "D'accord, j'aime ça", "C'est génial!"], correct: 1},
    {level:"1", theme: "Leçon 3", question: "L'entraîneur vous donne un conseil avant le match, il dit:", answers: ["Tu dois respecter le plan de jeu", "Tu ne dois pas obéir à l'arbitre", "Ne passe pas le ballon!", "Sois violent!"], correct: 1},
    {level:"1", theme: "Leçon 3", question: "Vous proposez à votre ami de faire un sport extrême, il dit :", answers: ["Ça te dit de faire du deltaplane?", "Oui, j'aime jouer au basket", "Quel sport extrême tu préfères?", "Non, je suis occupé"], correct: 4},
    {level:"1", theme: "Leçon 3", question: "Vous proposez a votre ami de prariquer un sport extereme,  vous dites:", answers: ["Ah oui, je veux bien", "On joue au foot, ca te dit?", "Je n’ai pas le temps", "Ca te dit de faire du VTT?"], correct: 4},
    {level:"1", theme: "Leçon 3", question: "Vous refusez une proposition pour visiter la campagne, vous dites:", answers: ["Ca te dit d’aller a la campagne?", "C’est sympa ton idee!", "Je suis contre ton idee", "Avec plaisir!"], correct: 3},
    /****************************************** 		level 2 ----------- Leçon 3 		******************************************/
    {level:"2", theme: "Leçon 3", question: "vous demandez le prix d’un kilo de fraises, vous dites:", answers: ["Quel est le prix d’un kilo de fraises?", "Quels sont les ingredients de ce plat?", "Je vodrais un kilo de fraises, s’il vous plait", "Apportez-moi un kilo de fraises"], correct: 1},
    {level:"2", theme: "Leçon 3", question: "Jean travail 8 heures par jour et Dananiel travalle 6 heures, vous dites:", answers: ["Jean travaille autant que Daniel", "Jean travaille moins que Daniel", "Jean travaille plus que Daniel", "Jean et Daniel ne travaillent pas"], correct: 1},
    {level:"2", theme: "Leçon 3", question: "Vous demandez à votre mere la quantité de farine dans le gâteau, elle dit :", answers: ["200 grammes de beurre", "250 grammes de farine", "Trois pommes", "Une banane avec du jus d'orange"], correct: 2},
    {level:"2", theme: "Leçon 3", question: "Vous demandez poliment un repas au restaurant, vous dites :", answers: ["Une glace à la vanille, s'il vous plaît !", "Je voudrais du thé, s'il vous plaît", "L'addition, s'il vous plaît !", "Apportez-moi le menu, s'il vous plaît"], correct: 4},
    {level:"2", theme: "Leçon 3", question: "Dans la recette, votre mere met 3 pommes et 2 bananes, vous dites:", answers: ["Elle ne met pas de fruits dans le gâteau", "Elle met autant de bananes que de pommes.", "Elle met moins de bananes que de pommes", "Elle met plus de bananes que de pommes"], correct: 3},
    {level:"2", theme: "Leçon 3", question: "Au supermarché, vous voulez acheter un produit laitier, vous dites :", answers: ["Un litre de lait, s'il vous plaît !", "Un kilo d'oranges, s'il vous plaît !", "Un poulet, s'il vous plaît !", "Trois œufs, s'il vous plaît !"], correct: 1},
    {level:"2", theme: "Leçon 3", question: "Au supermarché, vous cherchez du beurre, le vendeur vous dit :", answers: ["Va au rayon des pains !", "Va au rayon des matières grasses !", "Va au rayon des fruits ", "Va au rayon des desserts !"], correct: 2},
    {level:"2", theme: "Leçon 3", question: "Vous admirez les plats de votre mère, vous dites :", answers: ["Elle ne fait pas la cuisine", "Je n'aime pas ses plats", "Sa cuisine est bonne", "File ne cuisine pas bien"], correct: 3},
    {level:"2", theme: "Leçon 3", question: "Votre amie vous demande la quantité de sucre dans le gâteau, elle dit:", answers: ["250 grammes de sucre", "Le sucre, c'est combien?", "Combien de sucre on met dans la recette?", "Il me faut combien de beurre pour le gâteau?"], correct: 3},
    {level:"2", theme: "Leçon 3", question: "Un ami vous demande ce que vous achetez au rayon des céréales, vous dites:", answers: ["De l'huile", "Du beurre", "Du yaourt", "Des pâtes"], correct: 4},
    
    /****************************************** 		level 4 ----------- Leçon 3 		******************************************/
    {level:"4", theme: "Leçon 3", question: "Quelle partie du corps tu utilises pour manger?", answers: ["la tête", "les oreilles", "le bras", "la bouche"], correct: 4},
    {level:"4", theme: "Leçon 3", question: "Tu utilises ton ____ pour sentir.", answers: ["nai", "nez", "naz", "né"], correct: 2},
    {level:"4", theme: "Leçon 3", question: "Combien de doigts tu as au total?", answers: ["dix", "cinq", "six", "vingt"], correct: 4},
    {level:"4", theme: "Leçon 3", question: "Qu'est ce que tu utilises pour jouer au foot?", answers: ["la main", "le ventre", "le pied", "le nez"], correct: 3},
    {level:"4", theme: "Leçon 3", question: "Quelle partie du corps tu utilises pour voir?", answers: ["les oreilles", "la bouche", "la main", "les yeux"], correct: 4},
    {level:"4", theme: "Leçon 3", question: "Vous ne voyez pas bien, vous dites :", answers: ["J'ai mal aux yeux.", "J'ai mal au ventre.", "J'ai mal à la main.", "J'ai mal à la jambe."], correct: 1},
    {level:"4", theme: "Leçon 3", question: "J'ai mal au ventre, je ne peux pas…", answers: ["Marcher", "Manger", "Dormir", "Écrire "], correct: 2},
    {level:"4", theme: "Leçon 3", question: "J'ai mal à la jambe, je ne peux pas", answers: ["Écouter ", "Écrire", "Voir", "Marcher"], correct: 4},
    {level:"4", theme: "Leçon 3", question: "J'ai mal aux oreilles, je ne peux pas", answers: ["Écouter", "Dormir", "Écrire", "Voir"], correct: 1},
    {level:"4", theme: "Leçon 3", question: "J'ai mal au bras, je ne peux pas", answers: ["Dormir", "Écrire", "Voir", "Écouter"], correct: 1},

    ];